香港人真係好自私

唔為匯豐諗下 一爆煲停埋牌就攬炒了

快d爆，等左好撚耐

佢賺錢個陣有冇分啲比我?

間野炒人係優先炒香港人wo

樓主好多貨

快D爆
一陣就去銀行攞哂D cash出黎先

停牌又唔係破產關我撚事
利申無持有垃圾

講咁多, 你又咪係想佢跌落30-35$入貨

又唔撚見佢停止啲staff既bonus

匯豐賺錢果陣好自私

無良企業
大貓銀行

爆死曬D廢老